男仔要咩signal先主動搵我

上個月黎左新男同事
對佢有興趣
已經有公事搵佢就會搵佢 傾野
whatsapp都盡量傾
點知佢都係唔搵我

照左鏡先

無lala無興趣做咩要搵你

邊度食唔好邊度痾

人哋性取向同你唔同

屙篤尿照下自己個樣先

你估個個都岩男男架咩

唔靚唔大波咩signal都無用

要你係女人先

主動啲啦

你搵佢先

胸部照

你估周街同係gay佬咩

你一有公事就搵佢，人地以為你剩係想傾公事
唔試下約出街／收工食飯邊有可能會Get到

真絲

約食lunch/收工食飯已經係最好嘅方法

agger,直接約收工食飯，佢肯就恭喜你，佢唔肯樓主都冇謂煩住人

鳩知你想點咩你一係就直接派個波餅埋黎

非辦公時間搵佢講下私事，搵三次佢都係hea答嘅話就放棄啦

hugo 1991

尻知你想人主動揾你咩

發乜撚野SIGANL，發姣就主動揾人啦

主動揾人好失禮你咩

收皮啦臭雞

大波本身就係signal

結論： 樓主係閪痕臭雞！！